KFC有啤酒賣？

炸雞配啤酒係幾爽嘅

啤酒得kfc 有得賣?

但其他炸雞店唔覺有啤酒賣

有酒牌?
報驚

啲雞好食先得嫁

出得廣告一定拎咗酒牌啦，留名等睇M記跟機賣酒，紅酒配安格斯牛漢堡一流喇

百幾間分店
間間都拎晒?

Jardine要拎應該唔難，同埋如果唔係legal team應該唔會俾呢個廣告出街

唔係間間有

On9生啤就話姐

又真係有生啤喎，見 friend 飲過

嘉士伯